{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "https：//www.10000recipe.com/recipe/6907331'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-02-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "부드러운 아욱 된장국"
    },
    "text": "柔らかい冬葵みそ汁\\n\nうちの夫が好きな冬葵みそ汁を作ってみようとしました。冬葵を一生懸命洗っている様子が生き生きとして浮かんできます。調理時間は30分以内で、準備物は冬葵、米のとぎ汁、ムール貝の粉、家の味噌、刻みにんにく、刻んだ長ネギ、そしてツナ魚醬です。冬葵の茎は切り離して葉だけを使用して洗ってください。鍋に米のとぎ汁、ムール貝の粉、家、味噌を入れて沸かしてください。冬葵は食べやすい大きさに切って熱湯に入れて20分ほど沸かしてください。そして、おろしにんにくと刻みネギを入れて10分ほど沸かしてください。最後にツナ魚醬で味を合わせてくれて、完成された汁を器に盛ってください。風味のある冬葵みそ汁が完成されました!。",
    "QA": [
        {
            "question": "冬葵みそ汁の調理時間は何分ですか？",
            "answer": "冬葵みそ汁の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "冬葵みそ汁の準備物は何ですか？",
            "answer": "冬葵みそ汁の準備物は冬葵、米のとぎ汁、ムール貝の粉、家の味噌、刻みにんにく、刻んだ長ネギ、そしてツナ魚醬です。"
        },
        {
            "question": "冬葵の茎は使わず、葉だけを使う理由は何ですか？",
            "answer": "冬葵の茎は使わず、葉だけを使うのは、冬葵の茎は歯ごたえがあるため、食べやすさのためです。"
        },
        {
            "question": "冬葵を洗う際に注意する点はありますか？",
            "answer": "冬葵を洗う際には、茎と葉を切り離して葉だけを使用し、よく洗ってください。"
        },
        {
            "question": "冬葵はどのくらいの大きさに切るべきですか？",
            "answer": "冬葵は食べやすい大きさに切ってください。"
        },
        {
            "question": "冬葵を沸騰させる時間は何分ですか？",
            "answer": "冬葵を沸騰させる時間は20分ほどです。"
        },
        {
            "question": "にんにくとネギを入れる際の沸騰時間は何分ですか？",
            "answer": "にんにくとネギを入れる際の沸騰時間は10分ほどです。"
        },
        {
            "question": "最後に味を合わせるために使用するのは何ですか？",
            "answer": "最後に味を合わせるために使用するのはツナ魚醬です。"
        },
        {
            "question": "完成した冬葵みそ汁をどのように盛り付ければいいですか？",
            "answer": "完成した冬葵みそ汁を器に盛り付けてください。"
        },
        {
            "question": "冬葵みそ汁の風味はどのような味ですか？",
            "answer": "冬葵みそ汁は風味があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 355
    }
}